[Kpop] 比你揀五個組一隊女團，你揀邊五個？

惠晶 徐賢 昭賢 Jessica 雪炫

冇得輸

泰妍 Jessica Hani 雪炫 夏榮

IU，智妍，神仙b，YooA，宇宙少女exy

嗨糖隊😘

睇錯 以為要係女團到簡
如唔係都簡左IU

hani，智妍，太妍，momo，惠利

而家隊sunny girls

你老婆呢？

Momo同ellin呢sis

Hyuna 南隊 雪炫 西面姊妹

5夠人牙絲😅

Irene jisoo eunha sowon Sana

泰妍 雪炫 惠晶 智珉 Nayeon

Lm

太妍 恩地 Krystal Yura 子瑜

萌珉娥 慧潾 Tiffany 熊澀琪 普美

gd top mino Bobby zico rapper 無得輸

小可愛小隊

taeyang 金在中 金俊秀 shim changmin 曹圭賢
五個vocal無得輸

我老婆梗係係我屋企做二少奶，唔得閒出來

Taeyeon呀

taeyang =bigbang 太陽
唔係講金太妍

HyunA 孝琳 寶拉 Luna 泰妍

徐賢，徐玄，徐珠玄，seojuhyeon同徐腎😘

太妍
頌樂(mamamoo)
ROsE(BP)
率智(EXlD)
恩地

主唱隊
Btw 子瑜 正花 娜恩 SinB Somi

女團喎

原來仲有人記得南隊，巧滾動
不過以佢既實力好難係一線女團立足

😂

講緊女團wo...

駁5刀😂😂

整個男團post

加埋藝琳寶寶刀5夠囉sis 典巧牙牙😆

Sis另外揀多5個囉😂反正sis做過經理人😃

iu sulli hyuna suzzy tiffany
kpop 5大淫婦

點解無男女mix團，男女粉絲都收至

太妍 恩地 敏京 Irene 子瑜

寶拉 泰妍 恩地 子瑜 昭賢

巧難揀牙牙牙 5識揀牙絲😨

哇你地d吾系甘牙做乜鳩
利申:我係真心膠

淫娃入面冇hani, 娜思果D?

昭賢 識野

絲真係巧花心

荷拉
nicole
智英
勝妍
奎利

本身神起5個已經係vocal
其他人係夾唔來

Btw, 太陽同圭腎d solo好正

Hani 秀智 雪炫 Mina 多順

Jessica
Hani (EXID)
秀智
Jimin (AOA)
Nari (WA$$UP)

Choa Irene Nayeon Hani Taeyeon

Wassup新女團來ga?

와썹牙絲

와썹 김나리

呢個係咪we wa卡個女仔

Hani (EXID)
Jisoo(Blackpink)
Sowon(GFriend)
Hyomin (Tara)
再加多個 Amber (f(x))

泫雅。孝盛。子瑜。Eunha。MoMo

雞雞雞雞雞

yoona krystal suzy 太妍 mina

太妍 Tiffany YoonA 徐賢 秀英

最正黎講
Hyuna (4minute)
seolhyun (aoa)
yura (girl's day)
momo (twice)
jiyeon (t-ara)

實力最強黎講
Taeyeon
Bohyung
Boa
孝琳
Luna

泰妍 yerin 雪炫 sinb hani

我老婆唔會出來架，再選其他

Mina mina mina minah

除左AOA同twice, 仲有邊個mina?

ioi

Sejeong (I.O.I/Gugudan)
Solar (Mamamoo)
Nayeon (Twice)
Eunji (Apink)
Jennie (Blackpink)

Yura Minah Seolhyun Momo Chaeyeon

Luna
率智
IU
太妍
韓勝妍

Taeyeon Irene momo Wendy sinb

娜恩 恩地 iu yerin 加件 日本飯團

泰妍 Irene Sana 恩地 初瓏

IU ,Momo(twice), Yoojung(IOI), Arin(Oh my girl), Jinsol(April)
好初戀feel嘅組合

係 we wa we we wa

10個有4個都揀 泰妍

恩地 iu 智妍 娜恩 泰妍

太妍
初瓏
Yura
雪炫
Yuna

秀智 秀智 秀智 秀智 同埋秀智

李嘉欣
蔡少芬
洪欣
關芝琳
袁潔瑩

團名叫west women's?
WW?

成隊少時但唔要孝淵SUNNY徐賢都應該睇得唱得跳得搞笑得主持得演得Fashion 得

(其實好想留徐賢...但搞笑同演真係秀英拿手啲)

秀智 智英 英智 率智 智妍
整返隊智 郎 團, 點睇?

IU Tiffany Yuri Irene Sowon

Jisoo yuju hani momo 夏榮

Jennie momo 恩地 普美 hani

泰妍 momo Krystal Jessica IU

Nasty NADA

唔要姣西tif同隱形成員yuri仲好啦

第一個要踢走一定係tif😂

成隊rv

駁555到牙絲😂😂

兩位都可能唔知TIFFANY 响隊中係好有影響力...基本上少時無左TIFFANY 可能無今時今日咁成功...第一維持成員間嘅默契都好重要...唔係話擺晒C 郎美斯入一隊就會至強無敵嘅...少時咁多人你估無吵過咩...就係有人要做吓和事佬同溝通橋樑先得...
仲有打入國際時要講英文咪又係TIFFANY 開口...當然除賢英文唔差,jessica 都講啦...咁流唔流利又係一回事囉...
你地話佢姣西...乜有女人唔姣咖咩...咁耐佢都係得泰國友力坤咋喎,加上佢一向係用努力換返嚟...連姐姐們的入樽啲前輩都讚佢!

睇完咁耐我剩係想問你做乜鳩

冇人性㗎Fany咁可愛到踢

朴正花
李知恩
平井姚
鄭恩地
申智珉

算 啦...都係求 撚其擺5 個靚女 算數...

屌你老母 全撚部都唔入流

緊係
太妍 泰妍 金太妍 金泰妍 Taeyeon

Irene (rv)
Jisoo (blackpink)
勝妍 (kara)
Yura (girlsday)
智允 (4min)

個人喜好隊：
Irene
藝琳
Momo
Sana
娜連

Irene seulgi wendy joy yeri